MADE BY ohandoura && kninot
Varsion 1.0 

Creation d'une image docker alpine comprenant node.js et mongodb
Api Rest Presentant un Tinder like 
Info sur les routes 

https://app.swaggerhub.com/search?type=API&owner=JeanFavreau

EXAMPLE 
docker run --name nodeDocker -p 80:8080 -e <ImageName>

	
	